咩都唔做係保唔到民意, 反而會令意外賺返黎既民意慢慢消逝

好簡單, 如果咩都唔做可以保民意既話
點解澳門反對派議席一屆比一屆少?
點解香港反對派選票係19年打陣地戰之前一屆比一屆低?

咪就係因為你班撚樣咩都唔做囉
咩都唔做, 就唔可以remind返班香港人, 有個殺人政權係身邊
d 人咪以為個政權冇咩野, 唔係恐怖份子或殺人魔, 比佢管治都冇咩所謂囉, 再配合埋d不停吹捧習近平既kol年年洗腦, 久而久之, 佢地咪覺得唔投票, 甚至投比建制派都冇所謂囉屌

認同，人係善忘有惰性，要keep住團火先有民意

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

所以只有想場運動收皮既人, 先會叫你唔好做呢樣, 唔好做果樣
其實每做一件事, 等如提醒返香港人一次

我反對你地打陣地戰, 係因為唔撚想你地用條命黎打悲情牌
但係你地為左民意, 選票或connect外國勢力,堅持用條命黎打陣地戰打悲情牌, 我係唔會阻你地, 都冇能力阻到你地, 我可以用把槍指住你地叫你地唔好打陣地戰?